平凡人,打工仔點先溝到明星?

醫生 律師 ibanker都係普通打工仔

醒喇 樓豬 重發夢

老豆老母有錢

有無聽過打工王帝？
果種打工就應該咩女都溝到

問阿wing

舊同事個ex係某暗星, 係讀書時識

一入行就被分手, 結論工仔打係無可能同明星一齊

參考古巨基老婆

某女明星中學時代話過只會同外國人一齊，宜家入左娛圈就同左某出名港星嘅仔一齊。

想溝你...

四五線果d冇話唔得嘅，但係你要有機會接觸佢地先（ 例如做幕後）

邊個明星先

開個名